香港男演員演技排名！

我心目中係咁排
1.梁家輝
2.黃秋生
3.梁朝偉
4.劉青雲
5.周星馳

不服來辯

不過再過多十年佢地可能都已經退落黎
仲有邊個可以接到佢地棒

吳鎮宇都冇

吳業坤接班

你會唔會幫全級最後幾個排名

唔好再打飛機啦, 全球黎講呢班簡直不值一提

梁朝偉攞埋法國影帝
吳鎮宇係外國演藝學院拍住al pacino
周星馳紅到外佬都識
你老母就不值一提

無廖啟智份

依家鬼佬都搵黃秋生拍劇
自己唔睇唔好鳩踩啦

梁家輝同意
劉江 秦肺都好好戲

劉青雲香港第一

法國影帝 笑撚到我丫

唔講以為Oscar

屌你老味, 果然係腥港人, 淨係識對住所謂本土打飛機

十年前已經唔撚睇垃圾港產片

港產片大把高質素啦柒頭皮

你係垃圾咪覺得垃圾好睇囉

[size=6][/si你含柒啦ze=6]

好撚型

以為係膠post有梁烈唯

你早撚d訓覺啦

香港咪就係有你呢啲垃圾囉
含洋腸啦你

好撚清高啊屌

你唔睇都岩既 邊有狗識睇戲架姐

總有啲人以屌自己人自己文化為榮
以為自己好清高咁

劉青雲一定係香港第一

無錯，係有梁烈唯的

1 劉德華
2 馬浚偉
3 謝天華
4 吳卓義
5 梁家輝
6 泰肺
7 梁朝偉
8 曾江
9 周柏豪
10 郭晉安

1. 張國榮
2. 黃秋生
3. 梁朝偉
4. 周星馳
5· 張家輝
6. 劉青雲
7. 古天樂
8· 周潤發
9. 吳振宇
10. 張耀揚
11. 梁家輝

1.梁家輝
2.梁朝偉
3.劉青雲
4.黃秋生
5.張家輝
6.吳鎮宇
7.周潤發
8.曾志偉
9..鄭則仕
10.張學友
11.廖啓智
12.任達華
13.許紹雄
14.劉松仁
15.吳廷燁
16.古天樂
17.姜皓文
18.吳孟達
19.秦沛

我覺得早兩年金像獎男配角五個提名都雲集全香港最勁最好戲最精彩嘅男配角喺入面